香港島，九龍，新界嘅「首都」，分別在哪裡?

歡迎討論和俾意見

香港島:銅鑼灣
九龍:旺角
新界:荃灣

灣仔
尖沙咀
沙田

你呢個係經濟首都，如果係行政首都:
香港:金鐘
九龍:旺角
新界:元朗